［行山團］新手巴絲入黎吹下水 有興趣就組個團

依家天氣咁好唔係唔行山下話 不過細佬我雖然有小小經驗都唔敢扮老手 一星期平均都會行一兩次 如果有問題既 歡迎係度問 屎忽痕既可以入line group吹水組團行

推